今日我認自己係中國人，香港獨立一定唔會成功

今日我認自己係中國人，香港獨立一定唔會成功

你認唔認自己係中國人，香港獨立都唔會成功

屌你哋老母，睇下今日乜日子 重負皮，識唔識玩

玩你老母咩 恥笑開始

好好玩咩